謝霆鋒如果冇得煮一日餸會唔會自殺

點睇😂?

謝霆鋒chok住煮 由年賺1億CEO到靚仔「廚神」

謝霆鋒近年改以廚神形象示人，但近日他備受網民質疑，不少人嘲諷他的烹調技巧並非真材實料，只屬有姿勢無實際。

謝霆鋒主打內地飲食真人騷《12道鋒味》，已在去年播畢第三季，近日有網友翻Loop這位靚仔廚神的刀功及烹調技巧，網絡紅人King Jer（瓊姐）更剪輯成一段Chok爆烹飪結集，短短一晚已在fb勁吸百萬點擊。不少粉絲驚訝霆鋒廚藝成笑柄，花生友則寸爆霆鋒有姿勢無實際，嘲諷他炮製「12道燶味」！

今年將踏入37歲的謝霆鋒，在影圈多年拍攝動作戲周身傷，自2014年開始，霆鋒製作的飲食真人騷《12道鋒味》於浙江衛視播出後獲得空前成功，他以靚仔廚神形象紅遍大中華，除了推出鋒味曲奇及月餅，去年更獲英皇投資以烹飪為題材的電影《決戰食神》。

至於其轉型作品《12道鋒味》，去年請來張曼玉、林憶蓮及范冰冰等天后級人馬擔任嘉賓。不過，近日有網民將霆鋒與蘇格蘭名廚Gordon Ramsay煮威靈頓牛排（Beef Wellington）的片段作比較。

網絡紅人King Jer剪輯了霆鋒過往在《12道鋒味》的Chok爆下廚片段，剪輯成兩分鐘的結集，當中包括「腍過毛巾」的雞蛋仔、鋒式fing蕉、似雞子的叉燒分子料理，借節目片段抽水，寸爆霆鋒有姿勢無實際。

不少網友熱捧短片配上King Jer勁mean的字幕，並嘲諷霆鋒太Chok、太造作。其後，謝霆鋒《鋒味》專頁亦在King Jer的Post留言︰「《12道鋒味》嘅剪接真係要向King Jer學習！咁把刀就肯定唔會唔連shot！大家如果想睇霆鋒堅煮，畀多啲意見佢，甚至點佢煮多嚿魚同麻腩飯，請follow『謝霆鋒《鋒味》』專頁慢慢睇佢煎、蒸、煮、炸、燜、燉、焗啦。」乘機反擊兼借King Jer宣傳。

12年時他以企業創辦人的身份，到科技大學講講座，與學生分享對創業心得。他勉勵年青一代要對自己誠實，並在追求自己的夢想時，要勇於創新，不要只模仿別人：

要成為領袖，就要對自己誠實，了解甚麼是自己最愛做的事、自己是一個怎樣的人。因為只有由心底出發，做自己愛做的事，你才會完全投入，甚至擁有需要犧牲的準備。

原來佢先37歲
以為佢40幾

我連佢幾多都唔知😁

我以後用依個emoji推post

貼下你d腳趾ok?

咸濕肥仔😈

加埋鐵粉重好味

想睇

我都想睇

咩係鐵粉

樓上男人腳趾都想睇

你乜水丫 我好似唔識你喎 唔通扮女人黎引你班厹對我有好處？

以前有絲自貼過腳 之後咪俾人話姣西囉

屌你有無睇㗎

佢磨刀係食物上面磨
磨d鐵粉落去

想j